我諗一個人﹐睇下你30條問題內估唔估到係邊個(2)

你可以問我問題﹐但問題只限定可以答 係 定 唔係
玩法就好似大概係咁

我諗好了﹐隨時可以開始

係咪男人

開波

1.no

開波啦

歷史人物？
標準問題

虛擬角色？

2.yes

3.no

歐美人？

歐洲人？

嚟啦

4.yes
順便搭埋上面

皇室成員？

5.no

政治人物？

貞德？

6.no

係咪文人?

科學家?

南丁格爾？

南丁格爾?

7.no
類似題目我係唔會出twice

居里夫人 例牌

7.yes

文史哲人？

8.no

9.no

沙士比牙

簡奧斯汀？

歐洲歷史人物，非政治人物，女人

上面答咗非科學家

英國？

女人

唔好問特定人物住
慢慢先收集範圍啦

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

公元1500年前死？

明星？

佢嘅下場悲慘？

完咗?

歐洲史實女性文人
非政治人物/科學家/皇室成員

Solved
有冇人想出？

歐洲歷史人物，非政治人物，女人，文人

頂

中左？

快到

出多個先
男人嚟

真實?

我都未整理好就完左

2.真實人物？

1.唔係

動漫人物?

日本動漫人物？

第一次出得太深 依家唔敢出得太難

日本漫畫？

2.唔係

唔係

電影角色？

我出咗兩題 兩次都廿幾題 感覺幾好

個網好慢

3.唔係

遊戲人物?

虛構人物除左電影動漫仲有咩

好難答

文學作品

地方傳說/史詩

5.係

呀出題者 你答問題會變提示架

偵探小說？

中國文學作品角色？

我個題完咗啦

6.唔係

我柒咗

7.係

我以為我打錯啲咩

中國四大文學作品角色？

8.係

貴公子？

西遊記角色？

水滸傳?

9.唔係

10.唔係

西遊記？
水滸傳？

11.唔係

12.唔係

4揀3無一個中

紅樓夢？

13.唔係

東吳人物?

武將？

頂 三國演義好多男人

到20畀題示

14.係

15.唔係

蜀？

慢慢縮窄範圍is ok

但三國的虛擬人物唔多

16.唔係

我已經唔記得左尼個point

重點嚟

上將潘鳳，可斬華雄

王騎？

官渡或之前的人物?

17.唔係
火鳳喺佢死咗之後都無咁好睇lu

頂
睇錯

18.唔係

北伐或之後登場人物?

我就諗緊
呂布好似唔係喱個樣

19.唔係
問得好靚

魏的人?

20.唔係

三國我完全唔熟 今次要開wiki玩

南蠻人物？

喺連登都幾出名

龍神留名

21.係

個名4個字?

金環三結？

22.係

23.唔係

木鹿大王?

好耐以前嘅1Q題標準答案

我開wiki都搞唔掂
三國我以前睇過幾頁就瞓著左.......

木鹿大王？

中
真南蠻王

摸多摸多

我黎
男

歷史人物

真人？

歷史人物？

No

一開波都係啲標準問答

我哋啲出題性別偏重問題好嚴重大多數都係男人

連用字都一樣

我有貢獻兩題女

貢獻一個

日本動漫？

劇集/電影角色？

Ys

第一女主角?

亞洲人？

香港電影角色？

超級英雄？

男人喎

5:no

6:no

7:no

罪犯？

第一男主角?

8:no

愛情電影?

有特異功能/魔法？

9:都算ys

10: no

演員拎過奧斯卡？

11:ys

哈利波特嘅角色？

哈利波特系列? (包括怪獸XXXXX)

12: no

13:ys

定marvel角色？

佛地魔？

佛地魔應該唔係「都算」罪犯

14:no

You know who

馬份？

怪獸與牠們的產地系列角色?

學生？

果然係「都算」罪犯

諗左陣點答好

問係唔係學生嘅時候都係諗緊佢

有冇人出題

大家想容易定難一啲

可以難啲

試吓難

好
男
真人

太灰色地帶真係唔識答

仲在生？

4.no

1900年前死?

將軍？

5.yes

日本人？

非被殺ge

7.no

8

亞洲男性 1900年或以後死亡

香港人？

1990年後死?

9.yes

非日本人 非將軍

10.yes

非被殺

11.no

大陸人？

12.no

韓國人？

我返嚟啦

12.中國yes

1900-1990年之間死，政治人物

清朝人？

13

孫文？

國民黨人?

Hi

共產黨人?

曾做過最高領導人?

14.yes

15.no

16no

愛新覺羅氏？

17.no

革命黨人？

晚清人？

梁啟超？

漢人?

18.no
大家好似有少少比我誤導

溥儀？

19no

20no

康有為？

21yes

22no

晚清四大名臣之一？

曾經留學外國?

23難定義

25no

25yes

同日本人簽過條約？

旗人?

得番5條QUOTA,要小心D問

26.no

27.冇呢個血統

35歲或前死?

留學過外國嘅晚清男性 (有漢人血統但非統種漢人?)

晚清, 非被殺,非最高leader,去過外國,無簽過約(李鴻章88)

文學家？

好難諗

27.no
上面梁啟超重覆左，所以27

係唔係姓伍嘅

有無tips

28大多數人會認為係

魯迅？

我覺得應該唔係做官嘅

即係唔係魯迅

係WO,無問過

上面好似有講過係政治人物

其實係，AO之類嘅角色應該唔算政治人物

周樹人 民族 漢族

諗唔到.....

魯迅個民族唔會難定義啦

但魯迅99%人都認為係文學家喎

生在南洋

點解咁on9 既game你都諗到

對香港有冇影響?

徐志摩

因為我on9

佢34歲死

究竟中唔中lol

認同樓主

生在南洋喎

太早答人名，搞到冇得再問

辜鴻銘

係咪辜鴻銘

再問吓囉 其實人名直頭可以唔計

Yes

終於中

仲有冇人玩？如果有，我出題？

多謝出生南洋提示

去馬

我都想出題

玩

好好好

咁你出先啦

仲有難定義係咪漢人

我出下一題
男 真人

佢先 下題你衝出嚟出

當我冇講過

維特

唔wiki起底真係點鬼知

在生？

0. No

1. No

白人?

又係死左嘅

被殺?

2. No

無辦法啦 死人點都多過活人

美國人？

黑人?

3. 相信係

皇室人物？

基本上佢係一個好獨特嘅人，奈何知名度真係唔高，我本身容易會出錢穆/胡適，難會出牟老或者佢

4. No

4. Yes

5. Yes

英國人？

6. No

做過國王？

歐洲人?

7. No

8. Yes

西歐人?

9. No

斐迪南大公？

文藝復興後的

巴爾幹半島人？

冇做過國王嘅歐洲皇室男人，已故

8. No

樓主兩條都唔理你

(相信)係被殺ge

9. Yes

霍金

文藝復興後的
8. No

公元前嘅人?

邊個霍金???

10. No

飛利浦親王？

羅馬帝國人?

李斯

第八題係問文藝復興後的
我答no
意思即係者個人物係文藝復興時或前

Oic

11. in certain sense, Yes

亞歷山大大帝繼業者？

公元後呀

Shit 我都係追吓post先

1500年前死?

11世紀之前

12. Yes

13. No

點解個個d歷史都咁好

巴爾幹半島人 公元後至文藝復興

巴爾幹半島人 1000至文藝復興 即係東羅馬帝國人啦

1100 - 1500 年死，巴爾幹半島王朝期間皇室成員(有人認為係羅馬帝國人)

1100-1500年左右

11世紀後 1500前死 即係1000-1500年人

不如逐100年推上去

經歷君士坦丁堡陷落?

14. Yes

應該就估中

經歷君士坦丁堡陷落,即係個range可以收去1400-1500

49歲前死？

喬瓦尼·朱斯蒂尼亞尼? (search 緊wiki有關人物)

15. 咁君士坦丁堡喺1204年都淪陷過一次... 不過個range正確

16. Yes

17. No

軍人?

18. 算係

CLS行開一段時間, D題目深左咁多既

歷史知識不足 時期或者事件仲估到 去唔到人名階段

係咪同大砲有關

人名唔難估
不過前面有人問咗條問題 我答咗個答案有少少tricky

西歐皇室都仲知多少少
巴爾幹半島真係空白

冇做過國王但係有做過皇帝？

做過蘇丹？

19. 冇咩關係 (當然嗰個人都見過大砲發射嘅...)

20. Yes 估中喇

21. No

君士坦丁十一世

中 下一位有請

我尼一題易啲嘅

男 真人

我想玩

死咗?

黃種人?

都係男人

我估佢應該係想估當年賣大炮比鄂圖萬嗰個匈牙利人（定唔記得邊一度）

咁都畀你諗到

3. No

下題你衝出嚟講話我出 大家就會跟你架啦

歐洲人

美國？

5. No

6. Yes

美洲人

哲古華拉？

7. Yes

在生政治人物，男性，非黃種人/歐洲人/美國人

佢好似話咗未死喎

北美人

講西班牙話?

美州人 但唔係美國人 非黃 非黑

非黑人

倣過領導人?

Sor

10. Yes （其中一種語言）

在生政治人物，男性，南美人

在生政治人物，男性，南美，非黃 非黑

足球強國?

在生政治人物，男性，中/南美，非黃 非黑

有機會係中美or加勒比海or南美

11. Yes. 仍然係

洛佩斯？

馬杜羅？

12. 應該係，我唔熟足球

14. No

巴西總統?

18題都估唔到就比hint

15. No

南美洲?

西班牙文呀

我問咗北美洲

民主國家?

7左
阿根廷總統?

個領導人有無確診武肺
勁多總統都有中

有機會中美

中美無足球強國,除非計mexico

國家觸碰到太平洋

大家唔好聽佢講呀

比hint先啦

係南美出世，但係唔係身處南美

教宗

水巴都嚟

......中

ohhhhhh

我又嚟 男嘅 已經死咗

頭先係咪有人話想出？

又死

無諗到教宗tim突破左盲腸

亞洲人?

死去嘅 總係比活着多

1.係

2.係

1900年後死？

中國人?

3.係

1900或之前死?

4.係

究竟我計唔計一條呢

共產黨人？

北洋政府嘅人？

男 中國政治人物 1900年後死

唔計啦 革命黨人?

唔記

5. 5係

唔計喇咁

做過黨和國家領導人?

6. 5係

7. 5係

經歷過文化大革命？

你個5係指No?

指No

8. no

毛澤東

乖 打返「唔」

sor 睇唔到上面

係咪晚清官員？

1900-1966年間死

娛樂圈人士？

9. yes

未經歷文革

未必，橫掂去咗香港台灣/其他

11.No

有冇試過遇刺？

官員？

係呀 晚清官員

做過巡撫或者總督

做過巡撫或者總督?

14.no

應該差唔多估到

姓林？

入過資政院或者諮議局?

16.No

即係非4大名臣

都唔係袁世凱

中史唔識

男 中國政治人物 1900年後死 非4大名臣 (1900後死ge做過總督)

未做過總督

中國出世?

都唔係孫中山

18.No

第25條會提一個好容易嘅提示 如果去到咁後嘅話

翁同龢？

19. No

應該有人估到啦

伍連德?

又係辜鴻銘?

20.No

21. no

做過總理各國事務衙門?

罗伯特·赫德?

中國人呀

唔係中國出世MA

仲有漢人

做過內閣成員？

你啱,我膠左

22. 有冇咁刁鑽呀 呢個唔係好清楚 但係可以換來一個提示 佢老婆香港人有啲人會識 但係你唔會想去

湊下熱鬧

23. 應該算有

做過中華民國官員?

24. yes

又晚清又中華民國官員
喺中國以外出世嘅男漢人

已經好明顯

伍廷芳

中啦

我諗到，唔玩歷史
男既，未死

冇人問香港 香港好丟架咩

下題 活女人

白人

你先

香港人?

究竟佢有冇做過總理各國事務衙門 因為有同李鴻章去日本㗎嘛

3. Yes

唔知

當我收皮

呢題上面答左

娛樂圈中人？

建制派

做過議員?

政府官員？

公務員 (包括777)

本民前？

坐緊監?

男人啊

本土派?

上面答左Yes

而家係香港?

呢題易估

坐過監？

黃台仰

11. No

12. No

就快估到啦大家

李東昇

李東昇 中

三個同步

下題 活中國女人

娛樂圈？

no

2 no

作家？

政治界

呢題比較難估

nvm

3 no

4 有關係

唱歌叻既？

而家喺中國境內？

60歲以上

在囚/監視居住?

5 唔清楚

6 no

唔清楚好似我咁比個提示啦

7 應該唔喺

8 no

9 no

已婚？

同共產黨人有關係

10 應該未

30歲以上

老豆係國家主席？

11 no

總結

應該唔喺中國境內嘅中國女人
60歲以下
同政界有關係
唱歌唔叻

習明澤😂😂

中

父/母係支國領導層?

下題

女

習明澤？

男嘅 死咗

我黎 活男人

越嚟越踴躍出題

已 婚？

姐姐先 姐姐快啲

再估歷史人物我會崩潰

真不停wiki

問早咗

在生?

3. 答唔到

Asian ?

虛構人物？

Nvm

虛擬人物？

地球人?

動漫人物？

慢左 係咪電影角色

From video game?

人類?

唔知點解好想估初音

初音係人類

兩隻腳行嘅？

女 虛構人物 未婚 唔係game出黎

虛構人物 女性 非人類

獸耳?

Vtuber?

多啦美？

唔係動漫人物

唔係動漫喎

卡通人物？

非動漫 電影 遊戲

未婚

安娜貝爾

上面話唔係動漫人物

16. No

傳說人物？

精靈?

20比大提示

小說角色？

17. Yes

痴孖筋已經玩到唔係估人

18. No

嫦娥？

東方文化

20. No

歐洲傳說？

神話角色，非亞洲

神仙？

觀音

希臘神話？

非亞洲

21. Yes

希臘神話角色？

Athena?

Athena

22. No

雅典娜

大地之母蓋亞

記得要未婚

美杜莎？

23. No

戈爾貢三姐妹之一？

中！

死咗 男嘅

1. yes

依家推能比較快反而成日唔記得野

咁我唔洗估

歐洲嘅

Asian?

長頭髮？

支那？

4. no

清朝人

皇帝？

晚清官員？

樓上問咗

有個巴打個名成日令我諗起

冇咩事我出返去先

係歷史名人 唔似之前你班痴線佬出嘅

生於1300之前？

唐朝或之前？

明朝人?

問咗

之前嗰d Wiki都救我唔到

10. yes

自殺而死？

就係你 搞到我個腦得李斯

鄭和？'

之前晚清嗰到真係好頭痛

12. 唔好咁快估人名 No

李時珍

官員?

兩廣出身？

巴爾幹半島

文官?

四大才子？

15. Yes

16.Yes

明朝官員 名人 好似幾易估

有人估到囉

屌哪媽，頂硬上

涉唔涉及東林黨爭？

Anyone?

如果係歷史方面 下個揀啲容易啲嘅好唔好

開多個
死咗 男嘅
幾易

下題 香港男人 已死

男， 死咗

hi

黃種人

任何死咗嘅人都係歷史人物嘅

君王/領導人？

大家對男性已死有種執著

4.唔係

柒左

死於2000後？

學者？

終於有個近代d嘅歷史人物

唔係白人

Mj

8.唔係

非洲人？

南美人？

唔係白人 唔係黃種人 咪黑人

運動員？

佢有冇答過唔係白人

都係嘅

仲有拉丁裔

10.係

籃球？

答過唔係歐洲人

#794

個名好日本

答案已經好近

南美都係拉丁

睇唔到佢打咗出嚟 以為就係yes no

football?

足球？

係足球

馬勒當拿

直升機死左個位？

係啦

唔係籃球

今次超快

嗰個打籃波

輕鬆下
就1001

男， 虛構

電影？

神話人物?

點解會諗到樱木花道

2. yes

揸刀?

3. no

會唔會變大

王道漫畫

5. no

有超能力（唔係單單身體好嗰啲）

6. no

miss 左否

套動漫完左未？

聰明？

7. yes

2010年後

多女？

Jump?

異世界？

11. no

12. yes

Sunday?

係咪「人」？

13. yes

Magazine?

14. no

手機俠

15. no

真係唔識 淨係識刀劍

動畫連載中?

16. no

17. yes

城惠？

18. no

漫畫完左？

486？

戰鬥員派遣中

19. no

20. no

呢套正呀屌
可惜好似冇漢化了

熱門嗎

25 比hint

動畫化左？

好見仁見智

22. yes

所以唔知點答

無職轉生

23. yes

動畫多過三季？

你有冇睇小說？

24. no

有

仲有冇人玩
女
虛構
非日本動漫

玩到1001
美漫？

小說?

4.no,不過唔除有相關作品

睇到去邊

5.主要唔係

魯迪老死 之後無時間睇

想睇埋佢啲子孫

得閒就搵一兩章外傳睇下啦，佢哋都係錦上添花

劇集？

歐美動畫？

6.同上

marvel?

神話人物？

＃989？

劇集/電影？

＃898？

?

有赽能力？

有超能力？

童話故事？

鬼？

10.魔法

12 no

人類？

妙麗？

13 Yes

前面有否定小說

非小說非電影劇集非動漫非神話

非童話

15出tips

AI Model?